而家有幾多人係會 先出後入？

頭先搭地鐵返屋企，
到站果時己經見到有2條友係月台企正門口
開左門 佢地都冇意識擋住左人，要讓人落左車先
然後我行前左一步，企左係度唔郁（睇佢咩反應
點知個啊嬸格硬 打側行入車
之後同行麻甩佬仲係咁啤住我
雖然冇法例係一定要比人出左先
但正常禮儀啦
係d 廢老唔識 定 而家d人 都唔會讓

先出未試過 但試過後入

出左仲入到？

見到咁既情況 一定大力撞出去
特別係見到出面一班大陸人同細佬

好睇另一條隊條友讓唔讓先
同埋車廂多唔多人
如果車廂多人 隔離條隊又唔讓的話
我都唔會讓 因為讓左就冇位上

睇幾點，不過多數都關廢老內地人事

男人+返工時間撞佢老尾
女人唔敢撞
唔躁果陣大家鬥企

女人照撞，比啲港女知道我地港男好撚惡，唔撚蝦得

男人反而要睇下咩人，地盤佬惡人就唔敢撞喇

毒撚、白領就撞佢老味